我因為一個player，變成咗一個player

“喂Kathy！今晚係hall飲嘢，join?”
“我咁廢，睇你地飲都得既～我黎吹下水啦。”
.
啱啱開咗sem無耐，我係今年既freshmen。一開始揀呢間u就係鍾意佢夠純樸。玩完個ocamp，唔…都真係好健康下。有身體接觸既game都要分開男女兩邊玩。但原來係我諗得呢個世界太簡單。再純樸既U，都會有淫賤既一面。
.
啱啱問我飲唔飲嘢既係ocamp既組爸Vincent。自從ocamp完左之後，我地一路都有keep住傾計。佢係一個好幽默既男仔。我一直覺得幽默既男仔好吸引，就算唔靚仔都無所謂。所以係ocamp既時候我就已經對佢有好感。
.
“係時候round status！唔準講大話架！”
"Er...我A1～"
"吓!! Kathy你唔似得咁少喎，咁Natalie你呢？”
“我O5～”
Natalie係一個戴黑框眼鏡，斯斯文文既女仔，佢個樣睇落好乖好怕羞，唔講真係唔知佢拍過咁多次拖～
“到你啦Vincent！”
“我？我呢d毒撚，咩status都唔重要啦，下個下個！”
後來完左ocamp，follow咗佢ig先知，原來佢有一個拍咗3年既女朋友。 當時雖然覺得有d可惜，但嗰陣既好感唔算好強烈，就諗住可以單純咁做朋友。但原來感覺，有時真係控制唔到。佢對我既一舉一動，都不斷帶比我錯覺，令我越踩越深。

90年代？